點解會覺得洗衣機可以洗乾淨D衫？

點解既？
其實我又唔覺得會洗得乾淨
部機fing一個鐘就洗得乾淨D衫？

如果唔計水溫同洗衣液，你無錯嘅

其實部機個筒後面好污糟
有次搵啲清潔劑洗，浮曬啲紫菜之類嘅樣出嚟

係 所以我D衫褲著一次就掉

你估出係工廠入面D布又好乾淨 用特別方法洗乾淨再消毒比你買/著咩
咁驚就著消毒防護衣啦

同你用水喉水洗生果直接食一樣

咁點解會覺得乾淨既？

記得連登有post條魚跳落洗衣機到，洗到魚鱗都無

有睇過

加鹽或醋浸半個鐘
再踩佢十幾廿腳
先放洗衣機洗會好d
避免左越洗越污糟